[倒數48小時 之 轉會窗已完] 曼聯爭取民主暨林鄭黑警即時壽終吹水討論區 [662]

Slow

bot狗

樓主是狗

上年大半時間正選都係入得幾球
仲未計佢控傳都經常拖慢節奏

吹到最勁前年場場踢10號位入到9球咁多
但已成過去
唔覺得上年+熱身賽有咩進步
同時佢慢慢失去左初出道d 突如期來入zip, 近排已經唔見哂

1001就識搶, 開post就唔識用bot

有新icon玩

屌 手機壞壞地咁
係個topic度唔識跳返上前 之前都唔係咁

前幾年耐唔耐都仲有禁區邊射死角
而家已經唔見哂

lin上兩年啲迫搶都冇咗

越黎越鍾意企

渣架

本身已經唔係勁, 上季季中傷完收哂皮

初出道都唔係勁, 但佢做d 「唔同」
例如無啦啦入zip, 無啦啦遠射死角
雖然十場得1-2但都叫有d活力

上年開始成日人入中路扮中場大師, 行埋去, 回後, 行埋去, 橫傳
入zip 連普巴都搵唔到, 咁算唔算係走靚位呢

勇武派既狗餅似乎好喜歡新既勇武icon

又屈

P牌留名

Juventus is not interested in Christian Eriksen as part of the Dybala deal says @FabrizioRomano 👀

做隻貓做隻狗 不做曼狗

Done deal未

對A米入波嗰球企邊接應咪好囉
雖然呢球對面防守太鬆, 不過起碼真係做到野

done晒，轉會窗已完

新icon好正

木狗做野未

Gomes

木狗: 簽左3個 仲唔滿意?

其實仲簽唔簽到人
今晚應該有定案
過咗今晚得返一日
木狗實搞唔切所有野

可以交左doc先 影相簽約遲d搞掂都得

一日應該搞得掂 但唔會無啦啦彈d新嘅option出嚟
Dybala/Bruno/SMS/大力 四個揀一個

千祈唔好借古狗 我唔要猁呀

古天奴唔好ff

跟隊記者話曼聯唔係今日接觸艾歷臣
依家認為係值得買既時間
果然係壓價

大力神 70m
burno 65m
賣lkk 80m

sms應該收左皮啦，聲都冇
佢應該只係要黎replace妹妹
可能下季見到佢，如果妹妹走的話

大力神已經係我地既人

跟隊記者Laurie Whitwell話曼聯想簽bruno
但太貴.所以跟本無唸過買

佢會話佢重來都無bid過

Bruno/大力吧
Dybala應該無機

Journalist for @TheAthleticUK, covering Manchester United
即係話唔係假消息
佢係真係跟隊記者

bruno係假
大力神係真
My two pennies on Christian Eriksen. Belief growing a deal is achievable, talks in London. Communication long predates this week. Sources to @TheAthleticUK reiterate #mufc not in for Bruno Fernandes (price over-inflated) nor Philippe Coutinho

The Red Devils missed the arrival of Dybala, they think of Fernando Llorente released by Tottenham. - Di Marzio

真係有可能簽Llorente返黎頂住先

木狗唔識multitasking, 最多一單

free又無所謂

木狗成日壓價 bruno一早50m都可deal
俾馬體120m俾賓felix之後 sporting至開始加價

簽黎做plan B都ok既

曼係唔係唔會高價簽英超外既球員

依家簽到大力神都開心啦

如果壓到大力神只係50m
任務完成啦已經

一早有得平買又唔買
等人踢多幾場熱身賽有表現先諗住俾錢
俾人抬返起個價
垃圾木狗

唔關事啦，V92果陣一字排開都係咁
似係直頭冇Plan B/C
OGS根本一心只係想簽James/AWB/Maguire依幾個
Cancelo/Meunier平咁多唔都唔諗
艾達/Ruben Dias又係咁平又唔諗

佢覺得自己係大佬麻, 所以成日想用波 / 自己9推
以前D 唔用波走位入攝佢唔會點做嫁啦

要m子好過啦 屌

佢想長教
英人一定係保證
但問題優唔優質就
進攻佢自己唸.但防守只能靠買人

所以蘇斯克查買埋依家英軍最勁果班
我都幾肯定如果下年入返歐聯
就買辛祖.不過脫左歐又係天價問題

其實蘇b買左防線之後.佢就會好敢攻

而家一樣敢攻 只係無form去攻

轉會窗已完
對碌廢木無期望

根本佢連中前場都冇其他Plan，
大巴又唔係佢想要，只係祖想塞比我地
Bruno又話唔係OSG既shortlist，
姐係佢得大力神一個target
仲要想壓線可以壓價先簽，佢地係咪以為自己一定簽到?

防守太廢
加上要一時間改晒進攻好難
但睇到佢係將兩隻閘都壓到上半場
買英軍返黎.磨幾年穩定左防線先

列維咁撚仆街
緊係最後一日先玩謝佢

英撚我諗得返sancho同Declan rice值得簽

無錯, 木狗依家做完第3簽, 根本之後係有無都是撚旦既態度
有就簽, 無就用青訓頂住啦 咁款

肯定唔會得一個target
佢係等皇馬會唔會出手大力神
大巴拉就曼聯無唸過高薪佢都唔加盟
bruno踢左一年就天價.我覺得無乜球會
真係會想買佢
唔通真係要借古天奴咩

都幾肯家仲有兩簽burno+大力神
呢兩單個價都係曼聯接受到既

熱簽？

35小時

Di Marzio報英超消息就聽住先啦，條友近幾年除左意甲料都幾唔可信

40-50m簽大力神差唔多
連祖記都對佢無興趣
再玩降價.30m不過無乜可能

依家個主動權起曼聯度
迫緊列維放人

burno叫走 大力神叫走
市場上好似得曼聯仲有力簽力
個價真係任我地叫 太易玩了

如果真係依個range簽到大力臣 木仔應記一功

隊隊都死揸英撚唔放
到而家最貴英人前鋒轉會都仲係卡路爾同朗隊

bruno難搞好多
大力神得返1年約
任曼聯舞
一係列維就賣大力神去外國
但到時仲有冇50m就

Fekir咁 最後收得返20m

最驚臨尾先俾人搶大力..
到時兩個都簽唔到

70m go la diu

曼聯財力我就唔擔心
我比較覺得列維敢唔敢將大力神放起英超

真係完左架喇

Fast la diu le lo mo

簽到大力就唔洗bruno啦

得番兩日
同levy傾
曼聯簽人咁廢
咁多因素加埋仲想平價deal到eriksen有冇咁撚天真

比較大機
我唔太相信列維會無條件留大力神比佢走佬
雲加已經夠膠.佢無理由膠過雲加

依家緊係撚狗咁撚
急既係熱刺.唔係曼聯

國外真係應該俾唔起
俾得起又唔會想買 得賤種會買

無得佢揀啦 熱放外國個面無人出到高價 到時free走 英超得翻曼會洗錢 㩒到個價40m都得啦

賤種都係㩒價部

Bruno就算啦 遲早走架啦

仲想撚levy, 講出去怕唔怕俾人笑?
熱狗唔賣英超賣出西甲意甲psg, 是但一間都到50m+
賣到8月尾都得
點解急既唔係曼聯

國外球會緊係等free啦
等多6個月
問題係大力神睇唔睇得上眼

有無諗過熱狗寧願賤價賣出去
都唔想賣俾競爭對手

賤種想簽Van Der Beek, 應該唔會搞大力神

皇狗連大波奶都唔買就知唔會再簽人
未撚驚過佢黎搶人 疤狗同皇狗仲要鬥氣搶臭馬

如果呢個range我是levy我唔放
60-80差唔多啦

廿年前賤種仲可以玩施丹加青訓政策
而家 個個都係土豪

認真
一陣同熱傾好咗價錢
但好似dybala咁傾唔掂人工/
或者大力唔想黎
咁就搞笑

屁馬都搶
真係唔明到今時今日都仲有勁旅想簽佢

大力得7萬磅
好難傾唔掂

有得你選擇?
大球會個個等6個月後free大力神
包括祖記呢d專免簽既

大力臣人工個part唔難搞
反而佢肯唔肯屈係曼聯踢歐霸

曼出人工要特別高
又或者球員本身唔想黎

比20-25萬週薪
已經多成倍

曼城 $+ Danilo 換 Cancelo

老婦人係唔係on9架

洗大左 有乜辦法

Cancelo攻強守弱，沙利唔鍾意依點

上年1億買c朗
今年67m買阿積士隊長
渣古換大巴拉
其實祖記真係無乜錢

唔係唔洗年年走去免簽

祖記跟隊記者話大巴拿又拒絕埋熱刺
咁真係激嬲堆祖記

真係唔知哪來的自信
明明自己爭個中場都話唔急
80m內簽到都已經嗌句木仔好野 多謝木仔

Danilo 兩樣都唔掂
益咗鏝，實力又同我哋拉遠咗

最多咪睇連美斯同彭利拿

祖個老闆有錢到仆街 只係佢地唔鍾意洗錢

一年約80M簽我就屌到佢反艇啦

洗左起f1度

FFP呀..
唔係無錢 係無得使

咁唔簽囉
想點姐

80m
一年約wow
我唔信曼聯咁有錢

木狗最多咪出50~60m
再多佢肯定唔買, 等蘇b自己諗撚掂佢

佢差唔多年年都免簽
其實唔關ffp事

咁未來呢一年佢喺祖記會點

我就唔信利維50M都唔要

蛆啲fans好撐佢架, 係沙利唔想用佢

唔知沙里點唸
歐聯又唔去.歐霸又唔去
上年都明知比人廢左.都係死留祖記

大巴拿到底想點
祖都做到出面 仲要留

唔單止咁
一但入唔到前四都好大獲
熱狗仲有新球場僓要還

佢睇黎係真心愛祖情願坐都唔想

沙利歐聯出事都應該帥位不保
Dybala又上返位
柏總都無能力同fans搞咁耐對抗啦

點會唔關事
免簽班友全部天價人工 藍斯400k/wk
計返五年約 佢個水平嘅球員本身係賺緊100k
300k*52*5 講緊7xM

都睇得出，算啦，咁就無謂搞人
一陣又搞到自己周身屎

勉強的感情永遠都冇幸福架 大巴

重未話阿朗100M同埋份人工
而家佢一隊有三十人 真係唔係咁多錢使

教練唔用都係冇用 真係坐 同喺國家隊一樣

熱狗買唔到大巴拿都影響唔到我地買大力臣

勉強的感情永遠都冇幸福架 魔記

其實係咪純粹鐘意係意大利生活

阿朗喺祖記搵緊幾多錢一個禮拜

好多人認為肯定係買國外球員好
例如中堅就買高列巴利.中場就bruno
或者大巴拉

但我覺得2任領隊就係買得太多外來人
搞到無個成功

英人實力係廢.但佢地忠心
而且曼聯係英格蘭no.1球會
又唔洗適應.好過你摩狗
30m買拜利.35m買連迪洛夫
剩係適應期都要2.3年
睇下fred

大巴拿係ok左黎曼 但image right同 agent fee 搞唔掂

lan

麻煩掃走兩舊垃圾

英格蘭no.1 球會，e家要幾有自信先敢講

買邊個都唔緊要
淨係唔想見到連加特上場

肥佬幫妹俾 我地同時都俾左一大筆俾肥佬

睇黎呢位手足真係痴左

Sob應該 覺得攻中位夠腳 唔買了

Lin正選，馬達，彭仔，高美斯

連嘉特呢條撚樣係咪排外

唔想比鄰居見到笑9我地

人地本土4冠王都未咁講

。。。

歷史係

條友太戇鳩, 割席算

拜利即插即用喎

廢既
d防守膠到

拜利都膠

咁事實上曼聯真係英超最多冠軍果隊
就計英格蘭都係最多
你歐聯唔夠利物浦多
起依家既英人出世
有邊個唔係睇住曼聯由最高峰跌到依家

我開始懷疑條友唔係曼迷
拜利踢得最好就係第一季, 之後keep住傷先收哂皮

拜利佢本身防守動作唔太正宗
所以當時都驚佢一傷就無

拿拿聲比錢買大力臣好嗎

你地阻住我地簽人啊麻9煩

拜利係第一季勁
第一季佢搭住rojo果季咪係
之後買左連迪落夫.佢已經傷多過踢
拜利佢勁在速度快.殺波準
但佢好多動作唔標準.一傷就會廢

大陸囝

佢唔似依家雲比沙卡果種
識得預判先落鏟
雲比沙卡係對住d翼下下都預判佢地
下一步做乜
拜利膠在佢唔多用腦踢波

七公都入埋黎

木狗條生意佬乜鳩都計住架, 叫你老細收順啲啦

我地係英格蘭no.6球會

木仔會唔會想放哂風話off咗大巴 之後簽咗大力先再簽m子同大巴

呢件唔好得過chong幾多
浸多兩年先啦

25m fast deal

Fekir 傷膝呀

我地老闆咪又係大仆街
快d出手啦求下你

點會依家仲覺得摩狗買既人係得..
差唔多無一個進步過
伊巴.拜利.連迪洛夫.普巴.米希達恩.山齊士
fred.到渣古
渣古又係勁一季又收皮

根本佢就唔得.唔明保佢做乜
呢度洗成3億.都叫無錢比佢用

可以
但其他大球會等免簽唔好

收嗲啦 你真係好撚煩
日j 夜j

OK

今季有外國球會出價就賣
無既就留大力臣一年, 叫佢生性踢下年俾佢free走
好過賣俾曼聯搞到自己前四有危機

拜利一黎 基本上以經有人話佢會好易傷

動作開合太過大 落鏟又唔收 下下去盡 踢英超真係搞唔掂

係唔係香港時間聽晚就轉會窗完

原來仲有咁多摩教徒
講得唔岩咩
摩狗買既人係真係唔得

yes.師兄識睇

同埋佢踢波無乜腦
起英超.如果要踢得好
基本上要識得去預判對手個路線
李奧既方式.就係不停向後等你出腳
佢動作本身就已經係大開大合果種
而且佢落鏟時係為鏟而鏟

以木仔一貫做野既速度
你覺得佢做到咩？

對住木狗唔好有希望

連我都當迷摩
你第一日入曼區？

公道咁講....佢第一季好好J

33.5

你睇你幾似2年前既迷猁
隊波得番歷史可以J

條友呢排keep住咁覆
不過好多鳩up理論, 有啲鳩到頂唔順

佢下下唔收.加上動作唔正宗
傷完佢就好難谷得返起
加上摩狗打大巴.
佢當時要拜利經常性去到前面掃蕩
而唔識收
佢起華拉利爾時已經講過佢呢個問題
起西甲都係易傷果種
摩狗無理由唔知

同意
對外江佬真係布咩信心
但英人近年進步左好多啦
唔再係廢既代名詞

由耶子開始我已經無再當曼聯係no.1球會
j歷史根本無意思

華拉利爾

最弊我地啲英人出名廢呢
得肥梳上季叫好返, 同埋今年買返黎嗰兩件叫正常咋

Eriksen done deal

唔係j歷史
而係英人既心態去睇
佢地會比較有心起一間英格蘭最大既球員既效力
因為英人出國比較少
呢點就係歸屬感
就好似以前曼聯條防線
係柏加 布魯士 巴里斯達 艾雲

而其他國家既球員對曼聯就唔會咁上心
我呢度至少無講錯?
因為比曼聯大既有皇巴拜.到祖記

踢波有時都睇個球員係唔係全心為一間球會效力

邊隊華拉利爾

你要睇清楚
我講既係英人既心態

維拉利爾下話

咪撚理果條友啦

打得太快打左華
維拉利爾先岩

英人POINT我同意
係你話曼聯NO.1果到頂你唔順姐

一早block左大陸仔

official

平時講埋晒d古靈精怪譯名既係咪就係吉川巴

對比前面
我都係認為英人係比其他國家比較廢
但講忠心.英人因為少出國搵食
佢地又忠心d

梅西 done deal

咪撚玩啦
曼聯個名仲係值錢既話, sancho就唔會買唔到啦
你估而家仲係費sir嗰陣, 曼聯出價就仆到去咩
而家除左人工根本無野吸引到人

個大陸仔俾人屌完收咗皮幾日之後又衝出黎洗版

熱唔賣大力神俾曼其實都冇咩著數, 皇巴拜祖PSG都唔急要攻中, 除時可以等到下年free先出手, 就算今年出手都係賤價
如果熱死攬唔放俾曼, 曼轉買bruno, 大力神又賤價走嘅話, 對熱應該係最差嘅結局
反而襯有水魚曼出手高價賣俾曼再拎筆錢買bruno/ lo celso 頂仲好, 又後生D

有得揀人地去鏝猁好過啦
無論戰術領隊前景樣樣都輸
係得返人工架咋

熱狗震撚晒啦 我地唔做水魚幫佢食左大力神
無人會接 真係等收番0元

我自己睇法.曼聯衰極都仲有個名
當然你話近年曼聯西到仆街就肯定

辛祖明顯係過貴啦
多蒙特叫到過億..

但真係好用 季中簽好嗎？

條友講野好撚on9

無人爭咪係, 有烈強爭既話, 曼聯吸引力唔係尾1都尾2

係華拉度列

個大6春袋子真係好Q 煩

大力臣快撚d啦 求下你

唔岩聽就大陸人.咁我咪唔講lo

熱狗50m 不宜價，真係得我曼會做呢條水魚

真的多謝你

你係煩重要講廢話呀傻仔

你生性啲跑多兩步啦
俾返第一季既馬仔

eriksen+llorente 大家覺得如何 我就覺得不錯 llorente要嚟plan b

上季要億3喎

連登唔係比人講野既咩?
我屌摩狗你地又唔岩聽

不了

買乜鳩大力神
買黎打連加特後備？

狗咬狗開始

要左llorente, 綠木就要借出去

又唔一定的 llorente可以係PlanB 出嚟頂波 綠木可以打福仔後備

Welcome eriksen coutinho dybala m子 bruno sms

國外球員有咩唔好望下big6 除左熱kane 有邊隊會用英撚做進攻核心 全撚部都國外球員 連我曼都係靠國外球員carry 近年英撚質素係有提升 二線尾變二線頭咁囉

又係你呀陳生

近排目標一致，都無乜見過狗咬狗了

個個都屌摩狗架喎呢到
你屌中point先得架

不啦 又高又慢so9唔會要

lkk換m子+錢就正了
想問下如果單deal係牽涉球員 過左deadline仲有無得註冊

Tottenham have agreed a fee with Juventus for Paulo Dybala worth £64.4m, according to Sky in Italy.

Manchester United need to work out what to do with Romelu Lukaku. The striker has not returned to the club, despite Ole Gunnar Solskjaer expecting him back at Carrington.

Lukaku had been given permission to train in Belgium with his former club Anderlecht on Monday, but hasn't returned - despite what had been agreed with United.

lkk無歸隊, 睇下今次木狗會唔會企硬

呢個價其實狗衝

其實熱刺抬到70M
我都覺得超值。

無, 總之過左deadline有出無入
買完要1月轉會先再以再註冊

你又唔撚黎
屌

fosu mensah傷到幾時？

樓上好似有巴打po咗話大巴拿個人唔想加盟熱刺

如果係真
咁應該除左歐聯問題, 何WAYNE講既面子問題都幾中

我既睇法:
英人肯定係唔好.無論係技術上.到青訓上
但有樣野係曼聯係個大家庭式既球會
佢需要球員對球會有一種歸屬感
睇左咁多年曼聯.曼聯需要一班英格蘭
骨干撐住曼聯.由白賴仁笠臣.到布魯士
巴里斯達.史高斯.碧咸.畢特.加利仔
到後來李奧.carrick到最後朗尼

係球員唔肯走
同埋大巴拿個agent fee+肖像權
木狗應該怕麻煩先唔傾落去

咁你認唔認同摩狗買班人係無進步先?

木狗唔撚買 屌
我底褲都著撚埋紅色 佢都唔撚買阿

祖夠同曼agree左la
大巴唔肯走姐

呢件算啦, 睇黎借到完約free走架啦

根本成隊都係咁, 已經唔係剩係佢買嗰堆
呢兩季有邊個有進步?

有預感比熱狗撚到bruno又買唔到，大力臣又最後時刻唔放比你，等你無補強到中前場問題，今季又少個對手

祖真係開幾錢都賣
都幾撚唔尊重

簡單黎講，係曼on9，
成撚日發夢可以好似以前既曼咁用英人打起
成日講咩係我地既傳統，仲沉醉係廿年前
所以點解我地一直沉緊，因為班老屎忽唔let go
幻想可以再有class of 92，
而家ogs又係咁，話要用後生英人為主
真係唔得你死咩

原本對佢好有期待

咁個問題咪出起摩狗身上
件件貴一貴買返黎無進步
佢果套已經out左啦

時代會進步 就正如舊一代既教練打法都過時
你上面數到最後既朗隊 已經係對上一次英撚黃金一代最後個班 而家全撚部都二線兵 點做骨幹
歸屬感換唔到成績架 面對現實啦

Class 92都係有Cantona過黎幫手帶

今年先玩英人咋wo
對上幾年買撚左咩英人 9up都用腦啦

所以佢地咪話你戇鳩屌唔中point囉
而家唔係摩狗買錯人, 係佢唔識令球員進步
就算v92耶子買返黎嗰班一樣無乜進步過
我諗唯一叫好啲啲既得爆炸

今年買返黎啲英人都正路啦
老實講keep住呢條路無咩問題, 買啱人就得

如果熱狗真係買到人 艾歷臣一定放 唔放就冇錢收

McTom同白Lin

我既睇法:
呢個就係依家我地70.80後
同你地後生果班既睇法唔同
係睇野既分歧
一間球會總要英人
你睇到摩狗都知
佢買親全部都係外來兵
最後搞到成個泡咁
時代係要進步.但同時都要保留某d核心價值

本身英撚近年就無乜世界級前鋒出產，朗隊之後到而家Kane叫唔錯但熱刺唔會放

主要骨幹唔係英撚？屎波宗師lin福shaw根本半隊正選都係英撚，成撚日係度打丁話有幾多個英撚上陣，
青訓又踢左幾多分鐘唔係？

33小時 木狗買到人未

果陣果代英撚，泰利，里奧，a高，林伯，謝4，朗尼全部世界級球員，呢家隊英撚我淨係諗到kane一個係其他頂盡一線尾

Drinkwater嗰陣可以煲到上35M 李城真係識玩

屌你 我地留低既核心價值咪就係 宗斯 史波 羊 連 福 梳
唔撚一獲泡咩 英人唔係唔要 但係要有實力囉

摩狗啱啱用嗰陣麥湯都甩手甩腳
上季先叫越踢越好, 唔知應該計摩佬定蘇b

白lin叫過左適應期, 係踢返佢國家隊既水平
有進步真係講唔上

祖想踢走佢一定答應架
你想而家收錢定遲啲幫佢找40m

一間球會.特別係踢波
唔可以無大佬.唔可以無一個icon
摩狗失敗既地方係佢無認知到
呢間球會係間好傳統既球會
細至飲食管理方面.大至操練方面
佢全部都唔得
剩係買一大堆貴價外來兵.盲放人
落場打大巴.又點會有進步呢
就好似你好似起街場踢波咁跟隊
全部人好似各自各踢自己既波.無合作
根本唔會有進步既一日

你都on9咁計隊隊同你講同一個情況啦得曼聯咩
後備都拎出黎講 踢得差就差關英撚撚事咩

最重要都係球會無一個大佬
好似堅尼.謝拉特呢類人

張伯倫已經變失蹤人口

快撚啲簽啦屌你老母！

斷撚左腳

佢玩馬列斯已經睇得出間球會手法極硬
今次80M買到已經算係咁 上年先續完約
應該係Kante嗰次之後佢哋醒水咗

恕我直言而家英撚除左用來球隊報名 我諗唔到有咩用處 鏝猁咁成功 就係唔靠英撚 講完

英超窗完左 佢買左人都可以照賣出國外既 唔一定賣比我地

史7寧 kane 我真係笑而不語
最聯自己廢就廢啦

仲有神軒 同藍斯

睇你識唔識用姐

史達寧係哥狗手上成個美斯咁

假如係曼聯 可能只係踢到連狗咁

所以重建重朝第一步 一定要請有form既教練

靠蘇斯閪茶 沉多幾年啦

咪就係你同宗師連加特班垃圾英撚囉
你都有份架

又話佢第一季勁但係又話佢要適應

我覺得買英撚主要都係吸本地fans姐

個龍開親龍門球就比個波人地攻 踢條撚咩
睇撚左咁耐波 未見過一個龍大腳無一球到位既 不過呢到實好多盲撐架啦 我慣左。

已經唔明佢講咩

明明你之前話Maguire同屎波差唔多level, 點解而家轉口風

awb同麥龜真係針對問題買
有買貴無買錯

就咁睇 車仔好痴線 夏殺一年約都屈到皇一億

唔好講到佢地一人之力推到上高峰
同埋係講緊 人地成隊唔係靠英撚打 有英撚配合同靠英撚打 係兩回事我地係靠英撚打 咪仆哂街囉

猁狗早前買撚落一大堆英撚 咪仆哂街 高普一上任就清得就清 雪得就雪 神軒今年都係後備多

我有講過咩
等我搵返啲記錄睇下

仲要夏殺含咗賤種咁多年
我係賤種就出閪價
唔得就等免簽

藍斯係威爾斯人

利狗戰術都幾靠對英撚閘

唔知世三依家有無種上左賊船感覺呢

希望普巴唔好玩曼玩得咁仆街

要走都唔該好黎好去

賤種唔等得啦

最勁係佢次次都踢勁旅

佢個身形

佢一早就已經跌咗落9up級別啦

佢地緊係伏啦
王子換卡路耳 唐寧
你話我地賣普巴換 rice 就話啫

屌你木狗70m一野轟落大力神度算鳩數啦
傾又唔識傾又拖住黎搞
條友今季操作轉會真係廢到極點

我反而歸功於佢地中前場既逼搶

Lukaku’s second day of training with Anderlecht has breached Man Utd club rules and he has received an email communication from the club demanding his return. #MUFC

Solskjær wanted to dispose of outcasts such as Darmian, Rojo and Sanchez at the end of last season but wages or transfer fees are proving obstructive for potential buyers. #MUFC

其實升隻有心踢既青訓都好過亂買既
當年福仔都係有心踢先上到位
最怕買著D hea踢既麻煩友
依家有一個麻煩友普巴都夠晒啦
再多幾個真係唔掂

渣古回家吧

中前場逼搶唔算進攻喎

車狗個西女人都好識做生意架

撚Levy?

當年貝碧都係最後一年Contract。撚唔撚到Levy？

Gomes
Greenwood

Lingard

撚有當你曼聯對手....

曼聯攻靠普巴, 守靠DDG 白連
李城拎英超華dee係絕對主力你又唔講
利狗神軒做隊長全季出咗44場又話係後備
仲未計利上年屈哂機嘅英人兩閘
曼近年咩國藉都垃圾, 唔好賴英人

條友太低估利維
我夠膽講利維係big6入面講價最叻嗰個

本地FANS都大程度上固定
英藉真係塞個本土位ONLY, 防守位亦無太多選擇

利維呢啲都係正宗生意佬 為左有錢收仲肯同曼聯做生意

用英撚一定唔可以做進攻核心 你叫佢地做簡單野就做得好 用腦就一鑊泡

中肯

英撚=廢
阿根庭=唔專業
Stereotype少陣啦

比70m一野轟落大力神度算鳩數啦木狗

冇得揀啦 最頂級個啲以前都未必揀你 何況而家

關於岩岩我個睇法
話球員需要英人

李奧今日都講左
佢大致講到曼聯今年買人終於開始走入正軌
曼聯應該買既係適唔適合曼聯既人
包括佢既足球理念正唔正確.佢地既質數得唔得
會唔會好為球隊同努力訓練

而最近呢幾年.佢同曼迷經常唸.球隊係一個咩處境下
同埋我地一直無一個好清楚既買人目標
呢度暗串摩狗同雲92

正確來講Levy唔應該用『生意佬』來形容。
應該用『好撚臭串嘅生意佬』來形容。

又唔好咁講, 你拎住kane同vardy咪得囉
人地啲英撚係階磚A階磚K, 我地嗰啲階磚3

Man Utd 'moving in the right direction' with summer signings - Ferdinand

“I think it’s a step in the right direction,” Ferdinand told Goal. “They’ve got young, hungry players, people who are looking to prove themselves, not coming for the wrong reasons.

“They’ve come for all the right reasons, which are to help the football club improve, to improve themselves as players, and that’s a great step in the right direction obviously.

“I don’t think it’s necessarily about where the players are from, I think it’s a case of, are they the right people? Have they got the right work ethic? Have they got the right philosophies? Have they got the right beliefs? And are they hard-working?

“I think if you get those things in a dressing room and that overrides backgrounds and where they’re from.”

“In recent years there have been moments when they’ve probably thought, ‘Where are we going here?’ There’s not been a clear picture.”

United begin their 2019-20 assault when they host Chelsea at Old Trafford on Sunday.

BT Sport is gearing up for its biggest season yet, with 52 Premier League matches and every UEFA Champions League game live. New for this season, BT Sport Ultimate will provide viewers with the very best viewing experience possible. Visit here for more details.

所以有時我地80後睇法同後生有少少唔同

朗隊27M真係好撚平

個陣27m好貴
但就好撚抵

係我地隻連福廢啫 awb天使綠木一樣掂

十幾年前無得咁計啦
Rio一樣破哂轉會費紀錄, 而家睇返一樣好抵

真。。。典解我曼d英撚好似硬係爭d爭d咁
但係踢國家隊又好地地 到底問題出係邊

呢個問題其實好深入
可以地理堂考下學生

曼聯應簽下那國球員?
英撚要做簡單野
黑人無撚腦
亞洲人無足球文化
南美人踢唔到曼聯

幾個月前suggest買maguire俾人屌到仆街
0正評24負評

成隊執柒左佢再來過啦

福仔明明開頭唔係咁, 而家踢到上哂腦
唔知蘇b點唔點得醒佢

27歲潛力新星就算啦

Sms尋日ig回顧佢係拉素嘅生涯

Welcome

質數
球員對球會歸屬感

曼聯西班牙語人得馬達係人
其他all=狗隻

果陣係天價黎架

而且18歲咋wor

dybala cheap撚過雞

獌好多時啲球員都係比較藍領啲咁既感覺
好幾個好似阿朗前鋒華都係細個好窮所以有好強大精神力

以死木狗回fax速度根本no way

welcome you sms

果陣ZIDANE 貴1倍
但ZIDANE一定踢唔到10年

雖然英人中堅信唔過
#362我有講過拎宗師加錢換麥龜補飛

唔好咁多性幻想

sms黎係咪代表普巴走硬

屌你真係好撚on9 免簽盧蘭迪 用返盧卡古仲好啦

頂matic 個位

因為係15年8月6日加盟咋

點同呢，
施丹係proven，重要係世界盃冠軍。

朗尼淨係對阿仙奴入咗粒世界波咋（歐國盃有入幾球，不過曼聯正式追逐收購喺歐國盃前）

黑鳩自己想走, 已經傳緊佢無歸隊

一來一回70M
橫掂都係後備 你當木仔真係on9?

幾時釋放大米安

老老實實，今季真係唔想再見到lkk係度打手勢

拖舟當代球皇 唯一接近到佢係阿朗

傳都無傳過, 唔知想點咁

屌你老母 木狗

真係唔太鐘意呢D一口咬死某國球員就一定乜乜乜既說法
其實都要睇下背景, 依家最新U18打落果一代已經轉行哂歐陸訓練法, 同以前英式講求力量高Q大棍訓練已經好唔同, 英人黎緊唔會太差, 係差在英超有無建立好平台, 比英藉球員有更多出場機會
英足總依家方向都係不停想CUT每隊外援數目, 相對即係想加本土球員 黎緊脫埋歐, 工作證果D野加埋黎, 英超球隊大趨勢都係外援 - 本土 對半劈
本土50%左右都係德法西意聯賽既數字, 而目前英超本土無記錯係得3X%左右
各隊依家都係搶英人既時刻, 曼聯入英人都好正路

盧蘭迪睇唔到點好過lkk

我覺得係球隊做得唔好喎 ..

佢有落力操練
熱身賽一分鐘都無
比人judge 唔fit , 嬲到post 野証明佢係全隊第2 快,
之後比球隊叫del post
然後又不停拎佢黎做籌碼

問心比我都唔想再留係球隊多一分鐘。

接應唔到隊友D 傳波--->
傳中球自己頂出界-->
接應完先知自己走入越位 -->

睇得出大家都對簽中場好飢渴，點都搵到位去打j

傳得好 接應唔到再俾Like

見隊友交波俾佢等波到，俾人攞咗-＞👏🏿👏🏿

32小時

但佢黎曼聯都會無位踢

朝早9點鐘 木狗起身未

曼聯唔算當佢籌碼啦 祖對戴巴拿嗰啲先叫籌碼喎

根本果陣就唔應該咁平放Kante 比車仔，係雲尼爺爺太好人見Kante 想走就咁平平地放佢，如果係而家先賣60m走唔甩

Levy 劇本：
同曼聯傾賣大力神，扮有得傾。
令曼聯放慢Bruno，
佢自己就走去買Bruno。

然後賣大力神去皇馬（不嬲都傳大力神想去皇馬架啦）。

Eriksen is a player admired by Solskjaer but seems to have his heart set on Spain. Solskjaer is happy with squad. #mufc [Mirror]

Confirmed

Man Utd have called a halt to talks over potential transfer of Christian Eriksen because they think if he does leave Spurs, he would prefer move to Spain. Utd still in talks with other targets, although so close to deadline, chances of getting any deals done is not high.

No talks currently ongoing between Man United and Christian Eriksen. He is a player admired by Solskjaer but Eriksen seems to have his heart set on Spain. Solskjaer remains happy with squad.

叫SO9了

似lkk想走, 球會又同支米/蛆deal緊先唔出佢
點知出唔到價/大巴拿唔肯走搞到而家咁
老實講返黎都幾尷尬

今季進攻食得屎

下個season再嚟過

remains happy with squad????
條友落左重注自己俾人炒呀

chances of getting any deals done is not high.
轉會已完

木狗死全家啦

Er rik sen 為何又照地堂 寧願在spain裡躲藏 不想入曼

Dybala唔想走
Bruno唔係target
Eriksen想去西班牙

We can officially confirm that our new signing Harry Maguire will wear the number five shirt for Manchester United this season.

英國時間8月8日下午5時關閉？

木狗：簽左3個人洗左億5啦仲想點比上季用多左成倍錢了

上季未完已經放哂風話想去意甲喇喎
讚干地係最佳教練
唔肯歸隊死留係比利時
條友25 level直逼迪馬

回應Template

滿意陣容
重用年青球員
唔會overpay
轉會目標要想為曼聯效力
唔可以一個轉會換半隊

有啲野唔得就勉強唔黎
買人如是, 填詞如是...

講到咁清楚同志們嗰邊都有得唔認

其實係蝗on9，咁貴都買，仲要已經29歲

一早講咗唔好有期望咖嘛

算鳩數啦
警犬記者會係俾文匯大公CCTVB有野寫有野播架咋

唔會overpay但用80m買龜
Bruno就話貴

除非馬福突然生性
唔係今年進攻都含得撚

季前賽進攻一舊屎
中場控制力不足
咁都可以唔買人大力臣 bruno咁好機會都唔去馬
Sob聖誕節趕得切返挪威過了

大力都話想去西班牙
咁唔撚洗諗啦 allin我啦

上場DDG竟然救到12碼, 鐵樹開花

一早話咗大力神唔會想黎曼

屌你老味平時講埋d大陸譯名都算 打丁打撚到咁肉酸真係頂你唔順

咁講法以後刀都唔俾賣啦

打個邊爐220

佢地日日都出黎助攻唔係辦法

Simon Stone@sistoney67
.
@ManUtd
have spent more than anyone else this summer (so far) and know there is more building work to be done.

轉會已完

呢條友今年講曼聯都唔係幾準既

曼聯叫佢講乜就講乜

前4已完

今季目標：前10

熱狗同阿狗買人開哂無雙
我地今年同轟爭第5

今季真心仆街

真係冇中場 要買中場呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

而家又話大力神agree左 想點

中場要人

source？

都叫買左億5架喇, 買多個就肯定破紀錄2億

burno 呢？ sms 呢？dembele 呢？
搞掂後場唔搞前場都唔會夠贏波架wo

啱音喎

都似會係咁，在球隊角度，真係無可能賣比爭前4既對手，寧願收少d賣出國好過，唔係個個都雲爺爺咁好人。

在球員角度，有歐聯唔踢黎踢歐霸？曼聯唯一有優勢係人工。

Eriksen to United is off. #mufc [Standard]

byebye eriksen

拖肥出到70m+Mcarthy+Tosun都唔放zaha
水晶宮唔等錢洗定係真係咁有信心

醬？

木狗自己辭職啦 垃圾

放埋lkk 當收返70m
兩季加埋,用唔夠150m
美國佬無心搞隊波就走啦

40萬磅

Mad
前4再也不見

英國家隊 咪得 龜有正選
Lin shaw awb 鐘斯 細緊 福仔 lin 後備居多
最大問題是 曼聯班英人唔掂 買D非洲兵 好氣好力 肯跑

Fake news黎

普巴有幾麻煩？

年年轉會市場都補足 好撚難頂喎 今年係咪好似上季尾啲新聞咁講 冇表現就木仔都炒鳩埋

年年轉會市場都補唔足人 好撚難頂喎 今年係咪好似上季尾啲新聞咁講 冇表現就木仔都炒鳩埋

仲有幾日 就可以睇到手持福馬連占綠既鋒線點樣橫掃英超

個中前場弱到咁樣真係下半版見...

轉會窗完之後可以幫定Ole 倒數

痴撚線 乜中場都買唔到

如果仲有hehe唔買人都算
木狗自己既鑊自己孭返啦

人地二隊都可以大炒我地一隊

#mufc feel Eriksen would prefer a move to Spain and discussions aren’t continuing. No more signings may happen and Solskjær is ‘comfortable’ with that scenario #mulive [espn]

So9屌你，咁都comfortable係咪傻撚左

仲有lingard

又話跑狗工兵 hehe 咁既質素
求其都買到

上年內亂的影響真係比起想象中大

係阿無錯
問題係唔撚買阿 屌你老木 遺下我
又要改名屌

市場上唔係冇人，係冇去bid
都唔撚知佢個list有咩人係度

最後一個星期先黎買中場 屌佢老味

無人黎架啦 大家等開季吧

買到中場
我錫狗春袋

All in 般奴啦 屌你老母

上季尾佢明明話有大部分人都唔配著曼聯件衫 點解依加又唔買人？
佢想點？

熱身賽全勝
好滿意福馬連表現

等到1月可能先會簽到中場

前半季局打433

成撚日臨急抱佛腳

完全賣唔出人, 如果依家再買多1,2個, 成個一隊好似有30人, 中堅都好似有6個

都買唔撚到 唔通好似摩連奴咁話唔撚滿意 全部垃圾 到時班玻璃心又對號入座又嬲鳩玩hea踢再逼宮

last兩日 要買eriksen/bruno la
SMS買埋就最好
其實仲有bale都ok(只限借)

成班高薪低能 賣條閪咩

所以如果再買人, 人工支出個part 都幾得人驚, woodward 簽多10個sponsor 都cover 唔到條數

屌你老味爛木死撚左去啦

其實而家好大機會買唔到中場

你哋覺得Pereira夠唔夠班做正選中中？

我就覺得窄窄地.....

黑碧係咪仲係free agent

而家和理非都唔割席
只要班警犬一日唔敢答元朗單野, 都無人會信警犬
中間偏黃既都識睇港台蘋果, 要洗腦都好難

Man Utd have called a halt to talks over potential transfer of Christian Eriksen because they think if he does leave Spurs, he would prefer move to Spain. Utd still in talks with other targets, although so close to deadline, chances of getting any deals done is not high.
@sistoney67 BBC

嫌文員唔夠多咩

3中場 mctom 妹 妹迪

如果真係買唔到人，應該都係馬達打攻中，普巴落一格打cm，McTom/ Matic Dm..

宜家普巴收歛左
最大麻煩我覺得係青訓連

問下姐唔洗咁緊張

諗都唔好諗 唔想多個人打字

其實馬達打攻中真係得嘅，但ole好似唔係太鍾意用佢。

買左兩年人.....真係叫一買就可以係正選既得awb
同Maguire(希望)

攻中唔係我地當家球星lin咩

玩狗同官講野唔係唔係比你聽，佢地係講比港人港地之類班人聽
得罪講句根本d咩文宣組文宣攻勢係入唔到呢班人耳度
反而你逼到d狗射左粒催淚蛋入佢屋苑平台臭親佢地個b，咁班人就自然會發癲去咬狗啦

唔好有咁多幻想 又唔係冇比過機會佢

Ozil可能去DC代替朗隊

UNITED'S PREMIER LEAGUE FIXTURES 2019/20

Sun Aug 11 Chelsea H
Sat Aug 17 Wolves A
Sat Aug 24 Crystal Palace H
Sat Aug 31 Southampton A

Sat Sep 14 Leicester City H
Sat Sep 21 West Ham United A
Sat Sep 28 Arsenal H

Sat Oct 5 Newcastle United A
Sat Oct 19 Liverpool H

OLE

和理非都歸埋邊, 都好難有中間
最多係嗰堆搵錢至上, 其他野wfc班中產友

不過老老實實，我覺得曼聯傳統體制入面一向都比較少有真正10號位角色。
次次想咁打都會變到不倫不類。

含咗

轉會香港時間幾時dead ?

頭兩場可能1分都拎唔到

有無諗返點解？
因為無撚啦啦個正選比福仔拎撚左呀
福仔仲要無表現

熱身賽無得出，訓練叫佢踩單車
比你仲想踢波
你都搵個地方keep 住個態啦

仲話佢25, 痴撚線

冇艾歷臣了

咩都無啦

J左咁耐既中前場轉會名單 結果係一個都冇

咁嘅情況...得返古天奴...

求其都買到個hehe呢類工兵啦

Lukaku出來斷幾撚多波
福頭起碼對利之前嘅表現是lukaku呢兩年都無

熱身賽唔出是大家都有共識想盡快賣走他
他自己擅自走咗去比利時想幫乞衣壓價唔係25是咩

曼迷理想 8/10號位
Eriksen Dybala SMS Bruno
現實
Lin Mata Fred

黑警我屌你老母

好耐無見巴打你入曼區留言

其他big 6條前鋒線
曼城:阿古路 迪布尼 250 辛尼 等等
利狗:埃及文明 後備仲有沙基利
熱刺:Son 艾力臣 kane Ali 仲有lucas
阿仙奴:美羊羊 拿卡 pepe 應該仲有機會有古天奴添
車仔:韋利安 柏度 基奧特 佩利錫

屌你曼聯 福仔 馬仔 新加盟的占士 連加特 山齊士 啱啱升上嚟的綠木

打條撚???前六都冇啦屌

求下你木仔 唔買前鋒 都買返個般奴返嚟 支援下條疲弱的鋒線

United only want to recruit players who are determined to move to Old Trafford. #mufc [Telegraph]

United are still open to signing a player if the right one is available. #mufc [Telegraph]

等運到 得返30個鐘

原來你覺得車條鋒線好過我地

我諗同愛華頓,狼隊比都

膠還膠 咪派膠俾綠木

呀屌你老母木仔點解暫停左大力臣呢

人地唔能來

蘇斯閪查真係好撚天真
無歐聯+自己無名氣
想有咩天皇巨星下定決心黎

搵搵到其他隊前鋒線人工同曼聯班前鋒線比？ 講人工可能曼聯贏哂㗎

明知自己差個中場 仲玩願者上釣

Sms喺邊呀

唔好意思 錯手

究竟曼聯由邊一刻開始做錯 好似費Sir退休後冇一件事係好

好啲 我講嗰幾個一定好過連加特同山齊士

你電話到

黎緊呢季應該前6都冇

其實英撚都仲吸引到既

我俾一個女妓女呃錢

我兩個月以嚟笑得最大聲係今日

#thfc Spurs were demanding £80m from United for Eriksen, plus he is not motivated by money & wants a lifestyle change. So no great surprise if they have ended interest (per @sistoney67).

So9係咪搏炒 見唔見到條中場線幾柒

呢個管理層真係 一日仲係木攬住個足球管理權一日都唔洗期望返生 你淨係管返簽史邦沙 唔管足球野 我相信全部曼迷都會封你做神

由格狗入主開始

木13年正式接手 我地就由13年開始慢慢沉落去

咁all in sms啦 條中前場真係柒到喊

屌
好想要艾歷臣

屌
好想要辛祖

買唔到？

占士綠木 有乜問題 仲有馬仔 根本正前先係佢位置
仲有期望 。唔好係又膠唔係又膠ok?

Solskjær and Lukaku haven't spoken since the former warned him about his social media conduct. Communication has broken down and Lukaku has instructed his agent to oversee all interaction with the club #mulive [the athletic]

大力神>西班牙
戴巴拿>唔想走
Bruno>睇唔上眼
Sms>普巴走先簽

轉會窗已完

YES

木狗真係蠢撚到

主要大力神想去皇馬 寧願等一年free去皇馬 好過去曼聯 肯定佢覺得非皇不去 去曼不如留熱

FAKE

除左普巴 中場有邊個勁過Bruno 希望快d買到

lkk

feel 到唔夠半季就無緣前4

呢張垃圾圖貼左兩個月都仲有人貼

木狗買唔到大力神 burno躝

11點 木狗做緊乜

唔買中場等降班

開季四連敗 然後比曼迷插到開花

屌我唔信！一定會買到大力神嫁！

搞到咁真係情願佢當初搞掂大巴同m子單交易
好過佢而家直頭罷返英國

應該你蘇查唔想要 黎緊極大機會會見到mata/lin 打10號位
James會正選 greenwood and Gomes 後備

估6場得1分 之後蘇查俾人炒

Welcome Lukaku

天日夜晚12點正

根本後防個問題早兩年已經要搞拖到依家....
然後依家中前場更麻煩佢唔搞

大力般奴大巴短訊
是但簽到個我用雷射槍燒到自己光頭

對木狗黎講 bruno=fred類，商業價值唔高，唔會肯洗超過50m，話撚知你隊波需唔需要

屌佢 死都唔買bruno

盧卡古狗黎

United's midfield options for 2018/19:

Herrera Fellaini Matic Pogba Fred
McTominay Pereira Mata

United's current midfield options for 2019/20:

Matic Pogba Fred
McTominay Pereira Mata

咁姐係黎緊d target都係英超中下遊

屌
50m買垃圾fred
哂撚哂d錢

過咗成個轉會窗, 我覺得蘇sir 買人條件有幾個:
1) 有心想黎曼
2) 打開英超
3) 後生
4) 勤力, work rate 高
應該係睇完過去幾季D失敗收購得出嘅結論
fit到條件就80M都死追, fit唔到就果斷pull out唔買, 寧願用青訓好過
始終佢同McKenna都做過青訓教練, 班後生應該會為佢地賣命
不過賣命還賣命, 到時真係輸到仆街佢做硬蘇狗

可以計埋Angel同Garner既...

想問下吉川xxx晏晝又話要撚levy
又話曼聯唔急熱刺急
仲話要壓價壓到30m
簽到eriksen未

膠都廢事比

蘇狗快躝

咪撚玩 30

睇佢自hign睇到好撚尷尬

咁又冇得咁講嘅而家係大力神唔想黎, 唔係利維唔賣
我反開大陸仔都係咁話

So9嗰陣咩list黎
唔係真係60m longstaff壓線呀。。。？

Inter are going to try again for Romelu Lukaku. His agent is coming in London and Inter are preparing a new bid to Manchester United for Big Rom. ⚫️🔵

死乞衣唔好晒時間啦

咁咪已經計漏球員意願囉
曼聯咩新鮮蘿蔔皮
講到簽撚硬咁

推左咁多頁
咩消息都無

新一季靠天使綠木carry護級

靠你

等最後幾個鐘壓價30m大力神

最聯簽到bruno erkisen sms 3中1
我拎十支雷射炮射狗

根本成班撚樣係度扮忙，
買果3個人都係執意要買到，
冇打算買唔到之後會有back up plan
Longstaff 9成都係咁，根本冇back up
買唔到就求鳩其

有無人知點解馬仔由第一季carry全隊攞埋金童變到依家可有可無?

嗰三個人係一定要買完一個先可以開始追下一個

買bruno&zaha啦

中間俾人磨走哂啲靈氣 同福仔一樣

手足打緊機？
唔覺差到極點 相形見絀喎

木狗

聽講倫敦時間12點正有重大消息公布
D姓球員signing

好明顯因為佢地既target就係得佢地，
冇打算買其他人，咁咪每個慢慢價
高價買麥龜，高價買AWB，
awb係踢得好，但依然係over price
又係so9自己話唔會高價買人 而家用150m買佢地3個

點好啲呀，豬腦好過lkk?
笑大人個口

Lomo Diulay
聽講幾勁

Eriksen to United is off. [bbc] #MUFC

轉會已完

可以繼續享受廢lin

你覺得仲有LKK用

贏到3場都要開心

諗起木狗之前話要急急腳返英國搞轉會

結果就係死死地氣比80m 買maguire

肝肝池仲有人睇

諗起都覺得興奮

佢一日唔官宣
一日都係要落場踢咖啦

當你冇lkk福馬點差過豬腦呀
佩利錫喺多仔正選都搶唔到又好勁？

練都唔返嚟練 好難有彎轉喎 嗰日仲要po張咁的相

真心cls

Inter Milan will only make a new bid for Lukaku if they know #mufc will accept it #mulive [di marzio]

垃圾offer就唔好嘥時間開

馬仔入唔入到國家隊 豬腦入到

福入到，連入到

燒到頭髮既雷射槍邊度有得買
我都想買返支

好撚勁

Inter are going to try again for Romelu Lukaku. His agent is coming in London and Inter are preparing a new bid to Manchester United for Big Rom. ⚫️🔵 #transfers #MUFC #Inter

Romelu Lukaku was not at Anderlecht's training ground today #mulive [hln]

Lukaku's agent is in London trying to finalise a move to Inter Milan and block any new attempts made by Juventus #mulive [di marzio]

國米件馬天尼斯ok?
加錢換過黎啦屌

使唔使加錢呀

疤之前想買，但人地標120m

你竟然唔jer埋馬達

我指國米加錢呀

喂喂木狗冇中場用啊屌你老母

其實祖會唔會仆街到一直想deal只係要我地考慮
然後賣唔到lkk比國米
然後再將dybala 賣比第個

依三個月係我同個猁狗阿叔同事傾得最多計既時間
佢極黃，黃撚過我
佢話佢唔係爆過血管都幫手掉蛋

有無我曼版本？

有馬達竟然都有人話曼聯鋒線差，我諗唔透

木狗幾時死

皮里拉 費迪 馬迪 樸巴 馬塔 林加德 麥托米尼
7個喇喎

想問下有無人知邊到可以印到Maguire? 想印英超字，謝謝

29小時，中午12點鐘，木狗做緊乜？

老實講，平時講到馬達踢攻中咁勁，仲使乜追中場

連玩到麥龜

應該完咗㗎喇，skysport 都無任何關於曼聯嘅轉會新聞了

仲追擊緊

所有樓上波衫鋪都有

mk地鐵站前上樓有間幾好 個老闆好似都係獌

教咗成日簽到人未

未 下季繼續努力

傳咁多個中場一個都簽唔到 好能想打鳩木狗

可能係蘇蛇話不需要

你燈足咁能多日

你條友日日燈

留名最後洛蘭迪都簽唔到

NO SIGNING

reject左拖肥想借屎波

借落河宗師比佢

貼上黎呃下負評

今季無簽中場 普巴責任又大咗 下季應該會俾球迷屌得仲甘 心灰意冷完季走人

應該兩個都排得前過佢
睇季前出場時間
屎波係排緊中堅最後 踢得最少時間

貼埋個蘇狗出黎

如果sob唔簽人係想比多啲機會青訓 例如：gomes greenwood 我又覺得ok嘅其實

United have fined Romelu Lukaku £400,000 for going absent without leave. He did not have United’s permission and will be fined the maximum two week’s wages. #mufc [Mail]

Manchester United have turned down an Everton bid to take defender Chris Smalling on season-long loan. (Source: Sky Sports)

United have fined Romelu Lukaku £400,000 for going absent without leave.

罰錢

1個半禮拜人工

2WEEKS

愛狗傻撚咗？

借完第二年一定要買得唔得

抵啦

盧卡古259

出Fred打正選囉 你最愛
最好拍住P仔

雲迪克同後防線升level

麥佳亞同全隊英人升level

用返連 福 史摩寧，前中後夠做啦

雪撚到完約玉石俱焚

問題係班幻幻無人係踢到最缺人中場433/4312個3呢 preseason tour garner又一早返咗reserve 今季唔似會提拔佢

中場中太後生就唔得啦其實

係香港要面對警犬
做曼迷要面對木狗

真係

仲有少過30個鐘

有既
garner puigmal
仲有我最愛既levitt

屌佢十二碼左右左右左咁撲
唔講以為打緊fifa

所以邊有可能唔簽中場中 3人中場得5個人輪 除非今季又打返4231

puigmal正啊

咪就係囉

So9 lan

屌
lin 都撚到龜
80m

原來sancho 黎

4線作戰
一冇普巴 條中場食哂屎
Sob係咪預佢唔洗抖唔會受傷

好合理喎
佢兩個除咗玻璃，冇嘢差過屎波

史摩寧又有人問價

笑左

上場冇普巴 打到成pat屎咁

係你條傻尻立場咪係
但曼聯唔係

傳會買艾歷臣果然係班報紙佬鳩吹出黎

搞乜

度度都有啦

28小時

木狗依家--->

#mufc still working on bringing in one player before tomorrow's deadline, but Ole happy with what he currently has.
Potential departures focus on centre backs and academy loans.

中場呢屌

姐係sob想簽多個 但就算簽唔到滿意依家個陣容啦

等緊你

我都想 我求下佢 買我啦

SO 9依家--->

之前話one or two
一隻龜另一個究竟係邊個

Llorente

longstaff

其實係hannibal mejbri

Levitt好咩

即升上一隊

其實咁睇普巴真係好乖

肥佬今個轉會窗應該使晒橫手 佢都唔罷操迫走

點知而家係LKK罷操

黑人版迪馬利亞

其實而家大約有幾多錢

大力臣唔黎

普巴其實真係無咩野
但大部分人都話佢搞事

咪就係 點media係到吹 之前都有青訓講過啦 佢態度好好 就算對清潔工都好好

屌，當年魚拉特得歐霸打都肯返，唔去乜鳩PSG，已經係真曼啦，反而成日俾人吹奏果位真曼就free transfer 去咗PSG

佢祖返黎果陣 有皇馬都唔去
而家就算佢想走都正常
心死啦 三年時間仲要比球迷屌

中場咁薄弱 我點頂呀

LKK 如果真係罷操真係ON99
首先你又唔係勁
二黎你去任何強隊都未必收你

Solskjaer wants to keep Chris Smalling. #mufc [Times]

Glazer out woodward out solskjaer out smalling out

咪玩啦SMALL 至少好用過JONES ROJO 呢兩條呃錢狗

Rojo有用過？

Jones清唔到嫁啦，續左約人工又唔低

Jones Rojo 文員啫

實力上三個差不多

文員都夠死啦一季踢唔到20場

佢諗住去硬意大利 點知比dybala翹起左

咪又係垃圾

清rojo好過啦

咪即係呃錢囉
small 就算後備都起碼輪換到先
jones rojo 要輪換果陣都唔知佢得唔得, 2份糧出1個人時間

賣去熱 = 夠錢
夠錢咪放，又唔急，人地30/8先deadline

呢兩個撚樣一定要清，大米都係

雲加死全家啦 屌你老母 害鳩晒20隊英超隊

又咁講，早開咗俾你，你自己冇plan 好，係要做deadline fighter

人地1/7先開，英超5月已開

Welcome 奴保迪

Welcome Lukaku!

Football director?

愛記先叫簽人架ma 同時間傾2，3個人 放左黑鳩中場2，3日 done deal返一個中場

而家簽緊翼 仲可以另一邊放舒拉達連

屌你老味木狗唔係弱智就係殘廢 次次只限傾一個人

叫渣古衝去都靈打爆大巴拿條蛋散

似屌緊大巴拿agent

iphone辦事能力勁過木狗

屌埋dybala啦 無心黎玩鳩我曼

人地都話accept左，係agent fee同image right搞唔掂

Manchester United have turned down a bid from Everton to take Chris Smalling on a season-long loan.

原來拖肥想借
屎波就唔好喇, 後備仲有用
洛河宗師拎去啦

如果smalling 同t 仔都借左

rojo jones bailly都唔知有幾多場可以做到後備

宗師都反係咩心態

T仔拍龜應該幾好睇
兩個都用到波
一快一慢

都唔知續黎做咩

Pereira Jones Mata
全部續黎都無乜用

痴線
跟住下年搞中場
再下年搞鋒線

大米又係，trigger一年做乜鳩
咪由佢走囉

依度隨時慳左300k人工

到時無下年 因為英冠見

如果續唔到天使季尾free走嘅我真係去強姦木狗

on 撚鳩, 你識踢波
我係一位足球教練
smalling 係我人生見過最垃圾cb (頂級聯賽)

預埋我 輪姦

黑柴踢左LKK落U23操練

mata 減價續約, 當以老帶新, 佢意識同走位仲係幾好

jones 又廢又傷仲要加人工120K 真係ON9
大米最慘, 連影都無, 熱身賽都唔見
Pereira 真係好老尷, 能力又唔突出, 比起LIN 初出道仲無特色

下年簽sancho同rice就夠
加埋都兩億

有無咁誇呀
ROJO 甩波甩到屎咁唔垃圾?
EVANS?
黑仔?
豬達?

睇埋今年有咩人彈出再算

幾時玩埋清locker？

細緊柒極起碼carry過一季
Jones

VV

259盧卡古
仆街死啦

Michu走數系列

Romelu Lukaku's "only option" to leave Manchester United this summer is Inter Milan - with the swap deal involving Paulo Dybala "totally off", says @FabrizioRomano 👇

講馬要跑得快過隻馬系列

今年應該要簽啦

真咩？

咪ff喇，首先要有歐聯咁既陣我完全睇唔到有希望

朗隊：唔好黎

早唔黎 遲唔黎 過完轉會窗先請佢黎 屌你廢木咩意思

呢條撚樣除咗個頭之外其他真係垃撚圾

Evra最尾個句型到

廢lin初初真係有期待過熱身賽踢得好，外借又唔差
但pereira連小小驚喜都冇

朗隊的愛只在乎曾擁有
一刻燦爛便要走

Pereira 連外借都踢得唔好

朗隊去打比都唔返曼

Bot狗認為邊個會突圍最last sign

找數呀死鏟

#mufc have turned down an offer from Everton for Smalling. Solskjær sees him as an integral part of the defence alongside Lindelof and Maguire #mulive [sky]

前鋒華聽落好似知好多野

Twitter班曼好撚好笑話so9而家博炒

Pereira 連存在感都無乜
好似以前包維果d 咁
得一球波記得, 其餘時間都唔知佢出左場

今日去打比郡小試牛刀
他日返黎帶領我曼重奪六冠王

lkk close to leave

唔使問，最垃圾一定係落河
班玻璃人平均一季傷幾多日
拜利：78.25
流川：84.25
細緊：32.33
落河：126.6
一季先踢10個月波，落河傷成4個月呀屌
拜利同流川都唔係好得幾多
細緊雖然廢，但係要佢健健康康做後備輪換角色絕對無問題
依加先清落河，季中／季尾再清流川／拜利

27小時

Progress has been made between Inter Milan and Manchester United over Lukaku. Inter now growing increasingly optimistic they are close to a full agreement.

起碼收返75m la

Bye lkk

仆街死啦

然後修夫基教不是夢

Lukaku will join Inter Milan. There is a total agreement with #mufc. He could arrive in Italy as early as tomorrow. United are still trying to sign Mario Mandzukic but negotiations remain difficult #mulive [rai sport]

講真，佢真係得球世界波記得

Lukaku will join Inter Milan. There is a total agreement with #mufc. He could arrive in Italy as early as tomorrow. United are still trying to sign Mario Mandzukic but negotiations remain difficult #mulive [rai sport]

Bye

是但啦 收幾多都唔會拎黎簽中場

預備好全英人陣未？

Don’t ff too much la ching

75m all in 般奴/大力神

so9睇唔上眼/人地唔想黎

佢頭都係垃圾,
襟住人頂嘅,
對面醒d d 放軟一定犯規

宗師落河防守有技術架
只係熱血沖昏頭腦型

魔狗咁廢都得, 朗隊會唔得?

到而家我都係覺得p仔唔啱踢英超
希望下季可以鞭到我屍

Topic講左 轉會窗已完

屌你老母樓主燈

摩狗個陣點同

依家最易傾應該係般奴
俾貴啲就即刻買到

佢西甲無中中/攻中位踢，好難講佢西甲岩唔岩踢，但英超佢踢埋下季就走啦好嗎

Eat shit la

Sob未必想要

冇人走已經偷笑

佢都唔知踢咩位
兩翼又唔係, 10號8號6號位都唔掂
打後備都唔見得有咩特質可以靈光一閃

好多時啲決定都好慢, 出得腳黎都俾人閘到
唔通要意假先啱佢

摩狗果陣三冠王都有朗隊
朗隊走左之後曼聯兩年 0冠

上季初大家點話佢

其實會唔會係足球唔多岩佢

So9憑咩對個中場咁有信心？
上年已經唔係勁 仲少左個hehe

學下喼神
有位就遠射

最驚係唔想走既走左, 應該走嗰啲唔走
隊波好撚多冗員

朗隊同前鋒華一齊番黎做staff吧

未至於掛

駁唔到

啱啦全職做拳手啦

無傷落到場先得架
就算俾你識飛，但係係看台睇波有撚用咩

聰明>P仔

仲有你嘛

朗隊應該係曼聯拎得最多種類既杯
giggs都無歐霸

就係覺得連gibson都有特色過p仔

southgate 後衛出身,
選jones 唔選smalling 都知咩事啦屌

朗隊係勁

即係季中有一舊錢買人

126.6扣埋放假唔洗踢既日子有幾多日

gibson下下射上天叫特色？

求其簽個longstuff 都好啦

醉勁

再不找數 就唔追擊古天牢 轉追擊你

拜利今季可以拉埋高個curve

屌你老母 屌埋你老母個老母

jones打到左中堅已經係優勢
屎波打左中堅廢撚到
而家右中堅已經有lin同tutu

Forlan退休
當年入幾球救命波既英雄
我覺得最可惜既前曼

唔好提老母ok?

雲佬果陣太屈一個打哂
英超開始轉4411 4231,
forlan 打單箭無咩優勢

屌
mata 山狗 福 馬仔 lin james greenwood gomes

前面可以入到幾多球？

簽到人未DLLM

今年走咗樹同hehe
下年隨時走埋普巴同馬迪
係咪想一個暑假買4個中場

係英超執幾個英撚中場
好易姐

拖肥 30m 買2和b 阿狗要40m

好似返番費sir 年代咁
年年都叫簽中場 年年都失望

諗起俾李城40m 簽咗泰利文斯就嬲
個陣仲以為有其他人選咁巴閉

好似好多人，但大部份都係廢既

唔係你睇得上眼就得都要sob想

點解曼po會係熱門

木狗垃撚圾

六個中場
得一個有級數
兩個經驗唔夠
一個有能力但踢得多就慢
一個得鋪牛力
一個巴西人但控腳波都彈下彈下

開post 10個鐘推三十幾版
成班廢青一唔發夢就好撚得閒

木狗 你太戇鳩
但我講出口又怕你嬲
你既廢話污染這地球
木狗 我好撚難受
木狗 你太戇鳩
怕我講出口覆水難收
若你食屎可以將你拯救
望住你 唔知你要食幾多先會夠

呢家所有source都話木狗已經停左轉會

26hours15mins

所有轉會？Eriksen 本身都冇希望，SMS同Bruno呢？

買左LKK 都好
唔洗煩

究竟會唔會簽多個

想知艾特維特有冇人買？
冇嘅點解唔free執咗佢？

唔會

屌你成個轉會窗都係垃圾
Free走兩個中場 一個都唔買
木狗無心搞就走啦

反普都係弱智

清人既又放唔到 隊波踢雙中堅就有七個
中場中 得普巴 麥湯 信得過
前面福狗 馬仔個個自己踢哂

反馬呢

So9嫌佢30歲，唔附合佢要求呀

馬達: 普巴對其他球員係好嘅影響
反普狗: 更衣室毒瘤 搞事

而家係So9話滿意個陣容
換轉係之前個木狗，我就唔信佢唔肯拎一大舊錢出黎簽大巴

有成兩個月比你買中場 係都要最後一個禮拜先黎搞

錯 係一個都買唔到

無架啦 今晚無料
聽日都唔會有 六獌弟

屌free就執咗先啦
拜利好好咩而家

唔係free，25m，但而家咁撚多個後防
7個起碼要清兩個

屌你老母 中場呢

唔洗諗啦 攻中夠腳 sob根本唔急買人

佢真心想比青訓踢

上季狼隊已經黎料, 今季夾慣肯定爬過頭
瞬間變柒獌

木狗唔去TOUR留係英國淨係掟左隻龜番黎
笑死

Welcome Gomes!

James Ducker
✔
@TelegraphDucker
Much like Dybala, #MUFC have backed away from Eriksen, feeling he has his sights set elsewhere. Player ideally Spain move. Solskjaer wants players who are determined to come. Suspect a foreign suitor may now get Eriksen on the cheap as per @Matt_Law_DT

呢樣真
大米起碼坐咗3年，落河2年
都cls
10m 8m都放咗佢算啦

其實唔應該放lkk,係都下年la
雖然踢法唔岩
但無同級數係曼
其他前鋒的finishing 唔覺好得過lkk
真係交哂比d 新仔咩
市場上同lv or 勁過佢，我諗曼聯一個都買唔到

Ajax rejected a bid of €60m from #mufc for David Neres in recent days. He's in Erik ten Hag's plans and the club hope to renew his contract soon #mulive [uol]

AWB Dalot Damian
Maguire Lin Rojo jones smalling TZB Bailly
SHAW YOUNG

屌你木狗 亂咁續約
清走三，四個 已經有大巴拿

Duncan Castles
@DuncanCastles
Bruno Fernandes update on today’s
@TransferPodcast
.
Tottenham increased their offer again this week, but have still not met Sporting’s asking price. According to sources involved in negotiations, Tottenham will not go any higher.

木狗唔簽就係想隊波夾慣

25m release clause 係俾非英超球隊，同埋expire on 31/7/2019

光加熱就等於火

Sky Sports News
✔
@SkySportsNews
BREAKING: Barcelona midfielder Philippe Coutinho has turned down a loan move to Spurs

認同

朗隊千支歌 塞住你個蘿

熱咁進取

班黑警今日做實驗

Sky Sports News
✔
@SkySportsNews
Tottenham have made a new offer of around €60million for Real Betis midfielder Giovani Lo Celso, according to Sky sources

人地就係咁bid
我地preparing bid都無

唔該下季free撚晒去

Rojo 2021先完？

不鳴則已 一鳴驚人

上年續左呀嘛

小妹願意用你同Rojo換Sancho

Good move

大米咁就30歲，個足球生涯咁就無咗

本身條中場已經廢 走左兩個中場仲竟然無新中場
so9係咪咁撚癲呀

此一刻無朗隊喎
你再沒冠攞
Hey

小妹願意用你換吉澤明步復出

隊波有錢就養廢人 捧左十幾年
未開季就覺得六，七位完季

仲有無6,7位都成問題

基本上Pogba 一傷就

最慘真係佢
打意甲佢真係可以有一藉位

而家先8月頭 使乜咁急

佢退休拿
近年都唔好睇
D 表情好死，動作咁多年都差唔多

仲有日幾就完幾時先急？

系, 睇你自宮好過

朝桐光高汁好多

唔急 都無希望無所謂

26個鐘

25.75hours

平行時空
廢lin尾刀都勁撚過佢
未見過前鋒拎第一腳咁撚廢 永世唔識控去就腳位射
搶點又唔識

鈕記無錢都積極過我曼
比佢地有錢十倍都搞到咁
木狗真係死十條命都唔夠

ICC 個個睇TVB

重有成日急乜鳩

賣Lkk再計下
原來今年100m 筆直都無

其實用剩既錢係唔係木狗有得分？

所以佢先唔肯簽人

Manchester United have turned down a bid from Everton to take Chris Smalling on a season-long loan.

Ole Gunner Solskjaer sees the former England international as an integral part of his defence, alongside Harry Maguire and Victor Lindelof.

skysports

我好堅持睇mutv仲場場波都上黎屌人睇tbb
你可唔可以為咗我表演自宮一次咁多

咁換藤浦惠

近排中意
葵玲奈，表情動作演技都好淫
其他就睇下邊套玩腳

屌你木狗 今季奧脫福一場都唔入 波衫唔買
無中場一定輸撚死

仲買唔到中場嘅話
我諗我下個月山長水遠去奧脫福真係等睇輸波都似

算數啦外國巴

10個攞唔該
我都買左MUTV
但TVB無Delay

依家發福肥過朗隊

好撚嬲 比錢入場就係養jones依啲冗員

我寧願360 zhibo都唔睇tvb

都好過豬撚過豬閪既山xx花

Jones Fred Lin

上季入場睇 一場都無贏過==

唔知點解唔中意大波
好似細波果堆特別淫同識玩腳
奈玲奈，櫻井步，櫻木凜，有村千佳，繪色千佳，麻倉優

我屌埋你嗰份

360 zhibo咪又係大陸野

轉gay先兆

前2日貼咗2張係TRE影既相個個都話豬, 你口味真係獨特

No
女人既腳真係好屈機

食囡一定食瘦底

唔知點解
小小肥真係無興趣
瘦都無波都扯哂旗
骨感

白骨精

楊恭如做白骨精我J 左好多次

損腳趾

隱性gay

啲買人轉會搞到咁 係咪有心想贏波架

無
最憎男人
見到偽娘好想嘔

Sky Sports News
✔
@SkySportsNews
BREAKING: Wilfried Zaha has handed in a transfer request at Crystal Palace

買

咁sancho踢咩

一年出唔山到10場牙

櫻木凜好正，仲有最愛嘅大橋未久

想重用青訓

牠永遠是259

咁肯續天使未呀

多蒙特

櫻木凜做OL同M女好撚正 恰到好處

佢波都控唔到 踢後備又晒

幾年都有險簽今年都有

上年中前場踢到咁都一個人都唔買

繼續屌木狗 上年摩佬都話左要簽CB
又厭貴又剩乜都唔買 今年先補翻數
咁都叫收貨？

你個名fit晒

冬季又要轉領隊 thank sob

傳曼聯今年又多三個明叔

Bruno Dybala ?

Dybala
Eriksen
Bruno Fernandes

Goodbye and thank you so9

Welcome Van Gaal

Bruno Fernandes’ agent held a meeting with the Sporting Lisbon president today and was told Fernandes would not be sold UNLESS a club paid €70m up front.

Tottenham representatives have held meetings with Sporting but what they were prepared to pay fell short of Sporting’s valuation

Spurs remain interested.

近排中意d 高瘦平
短髮眼鏡娘

祖依舖都比大巴拿玩
國米買到lkk 個陣有機會同祖爭下

隊波咁既人腳再加so9教波無form 要準備lan了

1001

我了

推爆木狗老母

Zaha transfer request